其實人體飄移luck當年會唔會太跨張

岩岩玩咗場，我差唔多爆哂能力都係1:25

當時試左勁耐都試唔到佢嗰隻慳氣dj

空裝60下dj